Quit U 一問

我知自己攞黎衰架啦,一早已經諗住要quit u考多次jupas但拖到宜家先做野。結果宜家先發現原來出左exam schedule之後係唔比quit。
所以想問下如果我quit唔到都好,如果我唔再番學,唔交assignment唔去考試既話,會唔會對日後有影響架?
仲有就係jupas late application要點做?因為如果quit唔到u既話等完sem就會過左jupas deadline

我知我抵架啦,但希望有人答到我問題
P.S.讀poly

無事架 jupas late application 都係俾貴小小700左右 3月都仲報到我上年

金閃你都quit?

無影響 反正你都唔讀

Check過jupas好似要比多$300，我係驚我唔再番學交功課會比人blacklist整花左個record，影響到下年再報過

埋大係特別煩，果時quit hd retake dse瘋狂叫我返去搞手續，仲要係考緊dse 張學生證我都冇還，果時仲驚會唔會比人告

報jupas deadline唔係12月6號咩？

未quit u唔比報，埋大就出左exam timetable唔比quit

ching讀乜科

AF

橙
原來金ching係yr1雞

你唔係ou nursing架咩 又轉左啦？

係唔係認錯人?依個account我近排先開

想做就做

等完sem再quit啦
late application好輕鬆架咋 俾多幾百就得

我唔清楚係出左exam timetable就唔比,定係到左exam period先唔比,打算依兩日番去問同搞
我讀AF

巴打點解要quit U啊，同埋你想rejupas邊間大學咩科？

利申：Poly AF year 1

jupas 有late application ，樓主唔洗擔心申請唔到
唔交下個sem學費然後比人取消學位可唔可行？

最主要係因為eng得3揀唔到三大既bba,如果英文有4既話,個分已經過左ust acct既median
另外其實都唔知自己係鐘意啲咩,當初揀af都係因為bafs成績好,又諗住到時做會計狗應該唔洗乞食,所以就揀左。
所以都想當比多年時間揾下究竟自己係想要啲咩

quit u只係時間問題,就算冇得宜家quit,都可以係完左今個sem個陣quit。而且宜家好似仲可以quit
btw,thanks

你會再考dse英文?dse自修生正式報名日期過左，依家好似係遲交申請時段，如果要考報左dse先。

Btw,我上個月都quit左打算retake，不過唔係poly

其實jupas late application 最遲幾時？

想問下樓主係因咩咁大決心想quit 呢科算搵錢嘅科？

我都係year 1，入左nursing之後想quit，但諗到前途問題就會卻步

實後悔

樓主如果其他科成績好剩係差英文, 同埋屋企人都支持嘅話, quit U 可能係一個明智嘅選擇

我知,DSE遲報都係要比多幾百,前兩日報左,thanks bro

我都係因為我今年個分即使下年成績冇升都肯定夠我再入番U先敢quit,最多浪費一年時間

巴打加油

你當初唔接受個offer嘅話已經又多個人可以上岸

頂 我同你一撚樣既case
點解唔批quit u?
我早幾日都交左信
佢未reply 我喎

利申都係紅磚af...

未reply定唔批?睇佢張form好似話交左之後要等一段時間先會有正式通知
我黎緊兩日先去交所以都唔太清楚

Quit左faculty/department可能會有penalty
即係唔會再俾你入返去
唔同u唔同做法

仆街啦我仲諗住聽日交表

Btw 諗清楚先好quit
下年係00年既人考 龍年多d人出世 冇17dse咁易入u

我poly af yr2 好想quit但覺得已經太遲
唔鍾意讀bba同埋個分可以揀好啲 當初無諗清楚

check過conbine cert既話有啲學校既少少科會有penalty,但應該冇影響
quit左之後個個faculty/department既penalty我番去再問下
唔該晒巴打提醒

55,有個fd考得仲好過我但冇要到個offer,個陣我又係同佢講依啲野

我先係真身

其實你問返department 同學生事務嘅staff係咪會清楚啲

巴打最後點? 同樣情況，想趕得切5月22 JUPAS 限期之前

邊樣點？
Poly quit嗰陣填完form交埋學生證就搞掂 我嗰科間過點quit都冇penalty 但retake入某啲科就會有e.g. 一大啲神科

巴打你唔係話過左exam period，學校處理唔到quit u咩? 即係未正式quit U，只要遞左form，JUPAS個邊就當你QUIT左咁？

btw 估唔到巴打會回覆，唔該曬

上網睇係話出咗exam schedule之後唔比quit 我唔知佢嗰schedule係指考試嗰period 定係 每科/每個人個考試時間
我嗰陣好似week 9-10左右 好似剩係有個exam period時間